睇Now直播有警察拎長槍

立會小心 有警察拎長槍

推

推 !! 在場人士小心

橡膠子彈

死差佬無資格做香港人!!!!!!!

佢地背住個啲黃桶係催淚水 小心

有防暴有速龍 小心

有良心就唔好射人啊

有良心就唔會當差

象膠子彈

立法會要人快

打工仔企圖傷害老細實錄

d驚察有必要咁咩
大家都係香港人 隻眼開隻眼閉啦放人走啦
驚狗個個都被洗腦 屌那星

大家要小心！

睇直播D條差老渣嘅長槍唔係射煙彈果D大口仔嚟

係M870 散彈槍嚟

實彈定膠?

可裝嘅彈頭有 600粒鐵砂 / 12粒鋼珠 / 一粒重彈頭

就算係裝左膠彈都打斷骨

班狗無當過你係自己人sor

一個沒有靈魂的人，如同行屍走肉

大家小心啲 唔好放手

大家小心，見到準備開槍就走開，保留實力

痴撚線死全家啦DLLM香港警察
利申 佢敢開既聽日一定唔止103萬

香港第一槍

咩槍嚟

大家小心